\documentclass[10pt,a4paper]{moderncv}

\usepackage{wallpaper}


% moderncv themes
%\moderncvtheme[orange,roman]{casual}                 % optional argument are 'blue' (default), 'orange', 'red', 'green', 'grey' and 'roman' (for roman fonts, instead of sans serif fonts)
\moderncvtheme[orange]{classic}                % idem

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}                   % replace by the encoding you are using

% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.85]{geometry}
%\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm} % if you want to change the width of the column with the dates
%\AtBeginDocument{\setlength{\maketitlenamewidth}{6cm}}  % only for the classic theme, if you want to change the width of your name placeholder (to leave more space for your address details
\AtBeginDocument{\recomputelengths}                     % required when changes are made to page layout lengths

% personal data
\firstname{Jérôme}
\familyname{Velut}
\title{R\&D Imagerie médicale}               % optional, remove the line if not wanted
\address{10, avenue des romains}{35170 BRUZ}    % optional, remove the line if not wanted
\mobile{06 23 97 83 34}                    % optional, remove the line if not wanted
%\phone{09 50 74 81 78}                      % optional, remove the line if not wanted
\email{jerome.velut@gmail.com}                      % optional, remove the line if not wanted
\homepage{http://jerome.velut.free.fr/}
%\photo[64pt]{subset-1300-1600-petit}                         % '64pt' is the height the picture must be resized to and 'picture' is the name of the picture file; optional, remove the line if not wanted
\quote{Développements méthodologiques en traitement d'image et 3D. 
Applications en imagerie médicale, ingénierie logicielle.}                 % optional, remove the line if not wanted

%\nopagenumbers{}                             % uncomment to suppress automatic page numbering for CVs longer than one page


%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%\ThisCenterWallPaper{1}{fond}
\maketitle
%
\section{Experiences}
%
\cventry{2008-aujourd'hui}{Post-doctorat}{INSERM U642-LTSI}{Rennes}{Imagerie médicale}{Segmentation 3D des coronaires
 (artères/veines) en IRM et CT dans le cadre du projet européen euHeart.}  % arguments 3 to 6 are optional
\cventry{}{Enseignements}{IUT Saint-Malo}{Langage C}{}{}  % arguments 3 to 6 are optional
%\cventry{}{Activités annexes}{}{}{}{Développements de logiciel libre autour de l'informatique graphique.}
%
\cventry{2004-2008}{Doctorat}{CREATIS}{Insa-Lyon}{Traitement d'image 3D}{Développement méthodologique
sur les modèles déformables 3D et leur régularisation. Application à l'imagerie du
petit animal. 1 article (revue internationale) et 3 conférences internationales.}  % arguments 3 to 6 are optional
\cventry{}{Enseignements}{INSA-Lyon/Université Lyon 1}{Monitorat et ATER}{}{Informatique, mathématiques, 
informatique industrielle et automatismes}  % arguments 3 to 6 are optional
%\cventry{}{Activités annexes}{}{}{}{Formation industrielle, création de la branche étudiante IEEE Grand-Lyon}
%
\cventry{2003-2004}{Stage 10 mois}{CREATIS}{Insa-Lyon}{Traitement d'image}{Régularisation
de modèles déformables 2D par filtrage numérique.}  % arguments 3 to 6 are optional
%
\cventry{2003}{Stage 6 mois}{CREATIS}{Insa-Lyon}{Ingénierie logicelle}{Développements de modules 
de visualisation/interaction en imagerie médicale.}  % arguments 3 to 6 are optional
%
\cventry{2002}{Stage 2 mois}{CIRAD}{Montpellier}{Traitement d'image}{Développement d'un plugin
pour ImageJ. Evaluation de la qualité du bois de tek par traitement d'image.}  % arguments 3 to 6 are optional
%
\section{Formation}
\cventry{2004--2007}{Doctorat}{Traitement d'images et signaux}{CREATIS - INSA-Lyon}{}{}
\cvline{titre}{\emph{Segmentation par modèle déformable surfacique localement régularisé par spline lissante}}
\cvline{directeurs}{Pr. Christophe Odet, Pr. Hugues Benoit-Cattin}
% \cvline{jury}{\small Pr. Pierre-Yves Coulon (prés.), Pr. Jacques-Olivier Lachaud et Dr. Johann Montagnat (rapporteurs), Dr. Olivier Coulon (examinateur).}
\cventry{2003--2004}{DEA}{Traitement d'images et signaux}{CREATIS - INSA-Lyon}{}{}
\cventry{2000--2003}{Maitrise}{Génie Mathématique et Informatique}{IUP Avignon}{}{}
\cventry{1997--1999}{DUT}{Génie Electrique et Informatique Industrielle}{IUT Annecy}{}{}
%
\section{Compétences Informatique}
%
\cvcomputer{Langages}{C/C++, Python, Matlab, Java, PHP,...}{Systèmes}{Linux, MS Windows}
\cvcomputer{Conception}{UML, SGBD, CMake}{Bureautique}{WYSIWYG et Latex}
\cvcomputer{Collaboratif}{Git, CVS, Doxygen}{Images/3D}{GIMP, Photoshop, Blender, VTK}
%
\section{Langues}
\cvlanguage{Anglais}{courant}{}
\cvlanguage{Allemand}{moyen}{}
\cvlanguage{Italien}{bases}{}
%
%\pagebreak
\section{Centre d'intérets}
\cvline{musique}{\small Pratique de: trompette (groupe), guitare, piano}
\cvline{création}{\small Graphisme (papier, 3D), musique, cuisine}
\cvline{sport}{\small Escalade, sports de glisse}
\cvline{culture}{\small Lecture (Bande dessinée, SF, littérature), cinéma}
\cvline{associations}{\small Adhérent AFRV (Association Française de Réalité Virtuelle)}

% Publications from a BibTeX file
\nocite{*}
\bibliographystyle{elsarticle-num}
\bibliography{biblio_perso}      % 'publications' is the name of a BibTeX file
\end{document}


%% end of file `template_en.tex'.
